（103萬）每8個人就有一個人企出來

如果咁樣政府都視而不見 聽而不聞
咁香港🇭🇰真係冇得救

咁點？

仲可以點 走

當然走 唔洗番工？

罷工

今日有好多家庭扶老攜幼咁行出來

有咩用 政府當我地冇到

相反個72萬個支持修列 縮晒入老母西

5好齋睇政府字面回應
入面緊張局勢 幾日之間發生ge事
出面5會有人知
5好低估香港人實力